we won't be silenced

we won't be silenced
獨善其身可能好容易，但勇氣地選擇不抹殺良知更顯高貴

"我們都是身處高牆的雞蛋，在雞蛋和高牆之間，我們除了永遠站在雞蛋那邊，更加希望可以成為保護雞蛋的高牆。我們相信，只有暴政，沒有暴徒。"